# **Домашнее задание MLOPS-3. Hypothesis**
===

---

В текущем задании реализована функция подготовки данных **preprocessing**
Функция удаляет из датасета пусты столбцы, а так же кодирует категориальные признаки в числовые значения. 
Т.е. признак birck должен быть целым числом от 0 до 1, а признак Neighborhood от 0 до 4.

## Реализуем тест нашей функции при помощи hypothesis в файле **test_preprocessing.py**
Тест будет заключаться в проверке того, что тренировочная выборка должна быть больше проверочнойо выборки, а так же в том, что категориальные признаки да-нет закодированы в 0 и 1.

*Во время выполнения команды pytest Обнаруживаем срабатывание assert при различных комбинациях входных данных... Редактируем методику тестирования пока не прийдем к приемлимому результату...*